條女聽日生日 點慶祝好

帶佢食咩好 有咩地方好去

撩佢嗌交嘈足一日 唔使慶

主動要求奶閪

帶佢去食nene chicken

裸奔